有無試過同dance so ga人做group project

覺得點

Freeride到見到我地唔知係gpmate

分工完之後想約出黎練一次都黑面

睇死呢啲人一定係蒲精一定唔做嘢

條女好能淫 約我去佢屋企傾project 上到去先話其他人有事黎唔到 然後

未開始做都知要E死佢

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

咁都mon到

唔係的

係的

上連登勿認真

你兩個咩事

佢成日mon我post

有冇so係唔free ride